有冇人覺得自己根本唔適合拍拖？

拍過三次拖 次次都當人地係寶 人地就當自己係草
自問都對佢地唔差 寧願甩friend底 推走正經野 都抽時間陪佢
我唔知其他女仔係咪 我就行街睇戲食飯AA制 有時仲要請埋佢
生日 大時大節 我都冇話要求送咩比我 但佢就真係可以一句生日快樂都冇 死左去陪friend冇理過我
日日都要睇佢心情 永遠我就係罪人 打我鬧我當食生菜啦
眼見自己身邊好多港女friend同男朋友日日都好sweet
其實我都好愛佢 但真係越拍越灰 我差啲因為咁有抑鬱 每次想走佢又唔比我走 我又衰心軟同自己講比多次機會佢
究竟問題係咪係我身上？係咪我條命生得唔好？係咪我做錯左啲咩？

利申 好驚佢睇到呢個post又會鬧我

你既問題咪就係衰心軟 你自己都講左
佢有唔啱 但有啲野冇得怨
佢願打 你願唔願捱？

AA制

你係咪拍緊拖架

識埋啲mk仔？

你追人?

認真你就輸

一味付出，人地唔洗點為你諗你都一直會係身邊，講衰啲好似狗仔咁，得閒陪下你玩下你，出街又丢低你自己一個係屋企。
其實打得你已經可以走人 愛人都要愛自己絲打，唔好拍拖拍到無左自尊